[6月9號]一人一張珍藏J圖

今次唔好9衝呀
今次靠外國壓力迫中共，好有機會擱置
如果俾黑警有位入既暴力 千萬唔好中計

如果黑警郁手逼人清場先呢？

通常係政府搵黑幫扮暴徒，黑警一唱一和迫住用暴力對返示威者
雨革唔係未試過

唉屌 無人幫手渣旗其實好易出事

今次國際社會高度關注，應該唔敢輕舉妄動

雖然係支持"大台"，但我認為示威要有領袖去部署去談判先會成功
可能各陣營坐埋一齊組成聯盟，或者選leader, 點都好過一盤散沙鳩行鳩做

雖然唔係支持"大台"，但我認為示威要有領袖去部署去談判先會成功
可能各陣營坐埋一齊組成聯盟，或者選leader, 點都好過一盤散沙鳩行鳩做

留名睇丁圖

其實最怕係有人混入人群搞事
支那最好呢味

鄉黑

即係又邊個衝就係鬼? 使唔使築成人鏈阻人衝? 送花比警察，背住國旗做交差手勢?